cnn評論認為出解放軍機會越來越高，大家點睇？

689放風聲，中聯辦亦表示可以...大家點睇？

咪快能啲出囉, 等緊焦土.

Link plz

其實已經出左啦

快啦屌

出咪出

好悶呀，出未

快撚d出

快

拜訪快D出

快！

唔好唔出

你追 我躲
有咩問題

拜託快D出 我好驚呀

快點出

出

到時攬炒吧

係就快la屌

快手

快d出

焦土

我真係信會出
但請盡快

喜迎解放軍

一早出左啦
唔認姐

直接收編3萬黑警入解放軍部隊

出啦屌

出囉 攬炒就緊架啦

萬眾期待

講真真係唔撚驚
諗起啲港豬同藍絲有得攬炒就興撚奮啦
睇住佢地頭破血流淨係可以怪佔中同反送中

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

賣晒樓未先
講大陸富豪

係就快
等你好耐

係出就快
我哋等攬炒架
出老解證明港府已無法管治，經濟將迅速下降

快撚d焦土

CNN d分析麻

係就快撚d，屌你老母共狗，唔出死全國！

得個講冇用㗎
咪撚吹啦

快啲出啦
當年最勇猛嘅解放軍唔係死曬就退曬休
近代解放軍都未打過實戰 有理論無經驗
唔通真係摺被摺到起角吉死敵軍咩
到時柒咗真係大巴大巴咁打落中國夢到 仲點樣吹自己厲害了

two choice only
我贏
同一齊輸

入定午餐肉

快D

講就兇恨，做就...

其實去中聯辦前請願
要求即日派解放軍來港屠城

出解決軍我地就嬴
最好大屠殺出坦克
到時美軍出動 解放香港

CNN fake news

出解放軍即係證明班黑警唔掂

快啲出啦
我未驚過

差佬武力都未出哂

香港呢D 咁濕熱既天氣.
生活喺內陸既解放軍...就好似澳門執垃圾咁

快，等你好耐

講撚咗成個月都未出
係就快啦屌你老母垃圾共產黨

一定要出 唔好唔出

係出就快，最好宵禁埋

睇左cnn 唔覺有
樓主無source 就是9up

出就最好

出囉 屌你老母 你地班官D資產走晒未架?

唔好拖

都話冇人驚

出解放軍？
抗爭會變打游擊！
即係同當年抗日軍打游擊一樣！
真係會咁玩？

講左唔做正契弟

welcome

都係嗰句
唔止出
仲要戒嚴
長泊裝甲車喺油尖旺
士兵巡邏

快撚啲出喇

訓左廿年冇睇 老解出左未?

即出啦

sorry原來唔係cnn
係美國政治評論家羅根（Tom Rogan）於保守派傳媒《華盛頓觀察周刊》（Washington Examiner）評論指出中共認為國家的最高權威絕不容受到挑戰，因此或會對香港的示威採取軍事鎮壓，雖然此舉會從根本上削弱「一國兩制」的治港方針，但出動解放軍的可能性越來越高

個個星期咁樣搞法 遲早死人（雙方都死）
跟住就擴大搞到閒日都佔路 衝突開槍
日日咁樣ＯＴ法 黑警自己都會爆 到時就到老解出場

夠薑就做多次64玩坦克肉餅囉

出老解
快啲添！！

Do it

我覺得就算真係出老解，佢地都唔會著晒軍服，好大陣像咁出場。唔會想比外媒覺得中國用軍隊振壓咁。好可能係變晒做武驚或民兵組織。

612講到依家都個半月喇

善用起底功能
分化撚 由佢沉

是《華盛頓觀察周刊》（Washington Examiner）我搞錯左了

篇報導係邊先？ 試下比段嘢黎睇睇？

係真係出先好呀
收成期呀拿
中産呀拿

咪好似烏克蘭咁

到時淘寶買嘢係唔係包郵？

出啦出啦 由雨傘運動吹到而家究竟出未？

是《華盛頓觀察周刊》（Washington Examiner）我搞錯左了
sorry sorry sorry

出解放軍做DIRTY WORK 好那痴線

政府入面嘅暴徒聽住 ！

你地在香港市民嘅遊行活動裡面，有意令示威者被襲擊受傷甚至死亡，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

呢一份野新聞中立性同埋真實性分數幾低

出未啫

出囉，最好坦克巡邏中環，睇下邊個捐失大

真係有得出嘅話 5年前出咗啦
宜家想出?唔遲㗎 快手啦

【逆權運動】美保守派分析：中共視國家權威不容挑戰 示威不散或用兵

大把武器未出，水炮車又未出，幾時輪到老解出場

唔出正契弟

係就快，攬炒

到時be water la 要

sorry大家 唔係cnn，我唔想引起誤會，admin請刪帖

要出一早出左

光復香港 ! 時代革命!
__________________
<七區集會>
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

sorry

老解出黎=向全世界宣戰... 所以佢地一家會借黑犬個名去做野

我覺得佢地下令, D 警黑就大條道理開槍/殺人... 變相有獲佢又唔洗咩, 又做到佢要鎮壓效果...

快啲啦

仲be咩water, 街都無得出啦

求都唔好求得咁難睇 人地會睇唔起香港人

快啦

唔會，因為出老解一定要返屋企

岀咪岀
我要攬炒
同班藍絲黑警有錢廢中攬炒

咪撚等ok?

出啦 最好坦克開埋炮

代表我地離勝利又近一步

出左未
香港等緊你出
全世界等你出

個日行過出黎𥄫左兩野架

到時咪散水
解放軍軍管香港，至少都要幾萬人?
唔知夠唔夠床位

快撚D出

係出就快

我最驚你唔出

我帶路

諗太多
差佬佢地做嘜都唔會問責 而家個勢係佢地到
示威又唔係攻到 守又守唔到 退又唔退到
每日拉啲拉啲 就好快完
基本唔洗出老解

講嚟無用

最好戒埋嚴，快

邊個申請 邊個會孭晒所有責任

真係唔好呀⋯⋯

我好撚驚

佢唔出

睇埋明天國務院記招講乜先

屌，最多一齊死，d貪官個銀包系晒香港

人地有真鎗
利申：攬炒派整爛個香港都唔撚益中共

快撚啲出

咪戇鳩啦如果對佢哋有利益嘅晨早出咗啦

講撚到悶

你咁樣係唔會令到我驚㗎.JPG

班速龍同老解有咩分別？

攬炒

佢想冇咗個全國唯一嘅自由貿易巷口咪出囉

[

快啲上黎我度幫手摺被喇

就係想你出老解咋

200刀手同老解邊樣先

沖繩美軍standby未

係就快

咪睇下聽日3點中共講咩咪知出唔出，不過佢地成日反口

出囉

警察都未用AR-15

快撚d啦屌

Push

唔出盈富點會跌4成

出啦屌
我要睇坦克

728遮打花園現場 (3)

立即出，聽日就出

出
啦
屌
你
老
母

點會出啊
香港啲狗又唔係搞唔掂去到完全失效

香港史上最多焦土派嘅時期

唔係講笑
回歸左後解放軍好似仲少搞事過警察

64都有隊唔想殺人先比人調走

大家係咪太驚解放軍

我信軍紀多過警察喎

快啦求吓你

唔岀正哀仔

黎啦焦土lor

等緊佢出

錯了
中共對外打仗從來都係靠一招 人海戰術
你知回血劍點用ga la

屌, 其實出老解係想開真槍, 咁想開真槍使能老解, 你比香港黑警開真槍, 佢今晚同你屠城啦... 反而黑警罷工就反而會出喇..., 叫老解出來開返豆袋槍把能呀?
就算係老解出, 只係代表一國兩制玩完, 政治姿態多過需要

(置頂)促請民陣盡快宣佈730全港大罷工

呼籲民陣號召730大罷工

攬炒啦

出啦，睇下邊個仆街先

不見不散

梁振英，解放軍唔出動你就食屎俾大家睇！

警犬夠開咗槍啦
解放軍真係登陸 聯合國會唔做野咩

快啲啦 驚閪咩

咁就波洗罷工直接收皮，差佬都請少啲

解放軍有軍紀?
咪撚傻

罷工，就會步向成功; 唔罷工，就會步向失敗

互相幫手推

快點懲罰我

係出而好唔出正仆街

不出不散

燒山話會出，你話呢

快撚啲啦屌你老母

出唔出老解唔係支聯辨話事，要雜種點頭至得，不過都係果句，快撚d出啦！講撚左五年，好撚悶呀！

舊年山竹澳門已經出過，仲一副恭迎王師咁，佢出實好多藍絲廢老支持。
宵禁完一句符合國情，然後成堆紅媒跟住起舞製造恐懼
老解對上一輩真係心理關口，到時捉返一堆，有可能真係不見血壓左落去

真係要諗定街頭外既不合作運動點應對

中國剛剛先向完美國買大豆

出 然後大家翻屋企

唔出老解死全家
攬炒啊

得個講字 快撚d啦屌你老母

諗起同全香港中產同藍絲攬炒
好撚興奮

日日聽住佢地屌佔中同反送中

好想攬炒

如果聽日話香港進入緊急狀態，阿爺想點就點，
到時香港人更加要行出黎！

快撚啲出啦
最好宵禁呀

條友咪on9啦
美國佬之前嚟香港同解放軍傾，老解話唔出啦

黎囉屌你老母

出得老解 一國兩制真係可以正式收皮
老共一直得強調香港有一國兩制正正因為香港可以作為獨立經驗體
一國兩制收皮+trade war咁真係可以食樹皮了

快撚d

放夠風未
要出就快

坦克車遊18區

中央啲官員唔驚自己啲資產貶值嘅我跟佢姓

唔覺得會出住

警察都未出真子彈

到真係射死人都控制唔到先會

支持

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路。
我知好多人未準備好，但係咁先要做多啲文宣。
而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

做多啲文宣係香港獨立，不過要soft啲可能

出老解啲人都係唔會走
唔通開真槍咩
開真槍警察都識開,唔駛等老解
況且中美貿易戰之際唔會出老解搞死自己

大媽沙已猄到褲甩

屌! 講撚咗十鳩幾萬年 係就快啦屌
出出出 出你老母閪呀 垃圾口交部
支持出兵香港 屌你老母

老解喺boss 早定遲都要面對

唔敢出解放軍呀?
等左好耐

cnn評論 link

睇下邊個熟路啲

但呢個年頭 人員流動易咗咁多 雙方都好輕易有支援
人海未必有太大優勢吧

驚你呀

拿我就咁睇回歸22年 正常過警察局好多

快手啲

如果真係出老解，就返屋企訓覺，睇住恆指跌停市、樓價直插啦！仲同佢搏？

我同啲長輩傾 佢地都話快撚啲出啦

如果佢夠膽入中環清場
開下槍射下催淚彈
我就覺得有少少機會會出解放軍啦

出，快

嚴正呼籲解放軍快d出動!
唔係指換曬狗衫扮狗嗰隻出動
係著曬軍服咁出啊

班藍絲開頭仲會好撚開心歡迎架一定
但之後樓價趺 恆指趺
佢地就會屌
跟住又口說愛國 身體又走去移民

推

link呢屌你老母

有乜甘奇
689同太子黨搞警權政變
習帝為保江山出老解正常
清算黑警 解放香港 實行雙普選

快啲出啦

呢3個字真係講撚到悶啦

出啦你老味

快啲啦屌，唔好等，快出！

差佬咪係解放軍囉

快啲出啦,唔出等幾時 !!!!!

想睇坦克
快

睇下聽日中共記招點先
出咪出 唔出正龜蛋

咪係，根本玩緊你示威者

解放軍出唔代表一切結束，只是戰場轉到輿論戰

黑警都叫怕傷平民或者商戶，老解理撚得你。廣東話又唔識，到時無差別攻擊，香港焦土

炒得啦 換哂大陸仔根正苗紅

買熊證賀一賀佢

快
坐高鐵定揸坦克？

一出解放軍，美國立即實施制裁

敵進我退

出啦，你老母，宵禁啦，攬炒

我要同港豬藍絲甚至中共物業攬炒啊
快撚啲啦求下你

重貨熊仔啊
你出解放軍我地即刻發達
你地支共即刻無左白手套即刻收皮

有冇個短啲嘅hashtag? #freehk 會唔會好啲?

出解放軍目標已達, 大家可以返屋企休息

講撚咗萬鳩幾次啦，肯出未?

出老解我第一個指住黑警黎笑
俾人掉下磚射下激光都搞唔掂
真係諗唔到有邊個地方廢得過咁
再講 依家出解放軍黎做咩
抄牌？捉人亂過馬路？

Let them come

強烈譴責口交部唔出

出啦屌 攬炒嚇走外資

亮劍
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
亮咗未

快出

我認為佢會賣晒堆樓先出

google英文無source喎

好呀

我信會出
快啲唔好再等

係就而家，唔好等，大家一齊攬炒

出啦

而家有咩分別？

陰d陰d咁出左啦

支持解放軍鎮壓克驚

要我死都速戰速決 pls

驚佢唔出咋

美國都講左底線係唔可以出老解，一出老解真係焦土

要出就快出

前線已經有啲狗疑似唔識聽廣東話

出啦求下你

出解放軍之後就可以炒撚哂班高薪警犬垃圾

快啦！ 攬炒

本身唔係打算逼老解出咩

一出解放軍，我地冇得拉，大家休息下先。到時全港無限期大罷工，佢地駐守唔到好耐，就被迫撤退架啦。

出咗啦
混咗入POPO度啫

支持出解放軍 然後解散警隊！

睇下聽日國務院開記招up 乜春?
香港已經擺左上貿易談判
Trump 黎之前開口話要取消發展中地區(包香港)
國務院又特登聽日要開記招講香港事務
根本兩邊就為左下星期Trump 訪華傾貿易協訂做準備
出老解, 我唔信佢呢個時候出老解呀
況且出咪攬抄囉, 最驚都係班商家佬姐
我地呢d 驚hi 呀?

出老解，香港經濟就唔止短期受挫架啦，長遠都玩撚完，黎啦等你好耐

No way

即撚刻出！

唉屌 佢地好撚柒煩

唔該快d出
我地冇得好過佢地都唔可以好過

吹完水未，等左好耐

出囉 出左咪返屋企囉 又唔會同你打既 來吧

快撚啲出啦dllm
上個月講到依家
係咪全部都陽痿阿

換定美金喇，叫佢拿拿聲出，唔好齋吹唔做

叫 689 含撚

我要攬炒！

成班無委任證

根本就係解放軍

其實已經出咗，只不過著警狗衫

已經預備好加拿大passport
有咩事衝入加拿大領事館

就係等緊佢出

佢一出就真散啦
之後到文宣攬炒

焦土阿。 快D出

一出解放軍全港一齊輸,我就無咩所謂反正平民一個

如果出老解，班後生仔可能仲無保留

THIS WAY , SIR!

其實想知一國一制後 大家有咩做
唔同世代既人有咩影響 特別係所謂收成期果d

好似有d賣緊樓

我知我好悲觀，但我覺得大家走到應該走。雖然正義響我哋呢邊，但我哋用肉身確實係打不過。我哋應該距離我地既黑色聖誕唔係好遠。

之後係3年零八個月既日子，香港人既良知將會更加受考驗，可能你會頂唔順變成個班野獸，又或者變成佢哋既食物。

濁世入面，希望你我可以做一個地藏菩薩，幫得一個得一個，互相扶持捱過去。

希望我哋都會見到重光個一日。

係咪我跟得唔夠貼？
點解咁多焦土派？香港人自己玩9自己？
求解釋（sorry真心膠)

係就快撚啲啦屌 等撚左好耐攬炒

你就好啦，我得本BNO，希望有用...

唔出死全家

快d

咁多外國僑民起香港
好似政府高官咁，揸外國護照係睇唔出既
如果傷錯其他國家僑民，唔洗天滅中共，到時就真。外國勢力介入

我都係

反啦唔好等 跪求解放軍來臨

出呀

聽日去銀行提返d美金存款出黎
亂世中，錢都係放身邊穩陣

打錯字 係快啦

諗起中聯辦d物業貶值，而我d物業都貶值，我急不及待想玩玩了
順帶一提，本人並無持有任何物業

快出嚟平鄉警黑係時候除con

得個講

快啲出啦
侵侵恨不得出解放軍
一出就有理由向中國出手

係就快唔好齋up

一早出左第一個

快撚d 唔黎正契弟

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

快撚D出
依家已經係軍警政府
出解放軍與黑警根本就冇分別

我身邊太多離地收成期人士，一睇CCTVB就屌後生仔搞亂香港，所以我唔介意大家攬住一齊死，最多一國一制，變成上唔到Facebook、Youtube、又冇言論既中國城市之一、只要可以睇到班收成期日日喊苦喊忽，我都認為值得！

Trump Trump一定唔會接管香港
佢只係將香港用做政治籌碼，逼使中共妥協

其實出解放軍有乜意思
人驚嘅係武器
而唔係個人本身
如果要用盡武力
差佬都可以出機關槍
唔駛坦克車都贏啦
駛鬼軍隊咩

中國失去耐性即係要預計失去外交同經濟
佢有權去利用呢次機會去宣示響香港嘅實力，加速實行統一嘅目標，但係貿易戰接近解決之際會唔會博一鋪呢？佢要心中有數

真心有同樣諗法

講真我覺得可能解放軍已經出左
只係淨係用香港警賊個名唔用解放軍咁解
出解放軍明白攬炒我唔覺得班仆街會咁做

同意

解放軍唔當示威者係人
反之亦然架咋
你咪出囉

出埋坦克車來屠城啦！

出未...

你同我能力改變唔到事情，擔心咁多都冇用！正如劉細良講，雖然佢對香港未來睇法都係負面，但呢一刻大家抱住平常心已經足夠，殺到黎至算！

講左成個幾月啦

中國佬講野唔係成日出爾反爾

想焦土好耐
係就快

即表示美軍解放香港在即

一齊死囉

出啦屌 唔撚驚
到時出左都係逼更多人勇武
預左焦土唔撚驚
呢排係咁問問問 放風想睇反應？
咪講左唔撚驚！ 黎啦
到時佢地唔係香港人 無顧忌架喇
勇武可以去得更盡
以其人之道 還治其人之身！
黎呀！驚條撚呀？

同金仔有咩分別我射㗎啦，我射㗎啦

快撚D

如果可以用相同武器，分分鐘黑警打得更落力，啲解放軍又唔熟香港

我要攬炒

我想問下解放軍黎可以做咩?
駐守中環阻人番工?
去尖咀阻人shopping?
去銅鑼彎阻人旅遊同做生意?
開大炮炸爛晒啲價值連城既大廈?

快撚D 等左好撚耐

焦土派

mine expire

明細良講法，自己對自己就做到平常心既。不過諗起屋企人，諗起朋友，都想守護到佢地。

貿易戰係咪真係接近解決仲係未知知數 你睇下黎緊上海見面先啦

BNO都冇
得張97前出世紙

出啦，攬炒

呢句真
解放軍同香港人無仇
收order做野
但班垃圾除左收order做野
積左咁多仇怨
肯定殺得性起

攬炒啦 最多咪共享大灣區榮耀 我屌佢老母

一直都有出架
速龍入面大撚把啦

唔該你 快撚啲出呀

bno, 可以apply uk 兩年working holiday. 快啲續啦。

成世仔未見過老解，快啲出，唔好得個講字

快啲出啦 快啲搞死班收成期嘅仆街 反正我又冇樓 驚條鐵咩

如果正式出解放軍，意味香港將會變成一國一制，將大陸法律套用於香港，再唔會係以往香港，返唔到轉頭。

快啦屌你老母臭閪

出啦 屌你老母 次次大隻講

come on

快撚啲啦仆街

屌！由612 講L 到而加都未出 到底係射唔出定點呀 出唔到就睇醫生啦

應該係講緊e 個

利申：中坑，過晒年齡喇！

屌我個本都十幾年前
然後忙都無時間續

很想很期待

但唔會啦

最好快d出
唔出正撚樣

快啲出，唔出正契弟

一國一制深藍都頂唔順
肯撚柒定

快啲出啊!

出左啦
著曬狗裝之嘛
揸坦克入中環丫笨

首先響香港/廣東/澳門屠殺，逼老解出戰，策動國際輿論攻擊中共，再連結埋日韓台軍力，正式攻入去
香港就有機會重建

快啲出

寧願出解放軍都唔肯撤回同埋獨立調查，呢個政權係咪on9

出未姐

我BY環時總編講
好似係
1.和理非win 8 9成香港人反共
2.港共反共 有人起個實質政權
3.勇武win 出到核陣
先會出解放君

係就快出解放軍啦
一焦土就所有物價都平曬

利申:依家九龍食個午餐最平都要$60

又口交

唔出正仆街

出啦 洗牌吧！

外交摸底，兩條友坐低傾，唔同隔空放咀砲個種，呢D嘢唔講得少
同埋慣例上除非敵對得好緊要，唔係出兵通常會先通知對方

如果有一日外國無啦啦叫係香港嘅國民留係安全地方，咁大家都要謹慎啲

去到呢刻， 我相信話出兵係靠嚇多，包括嚟緊個國務院講話，有大事宣報就唔會揾兩個二打鹿出嚟啦

Look能

快撚啲

唔係話嚇你 唔係話凶你
入面冇重型載具 啫係坦克果D 因為佢地打唔到巷戰
佔港共軍入面嘅載具全部都係對單兵嘅中輕型載具

最多嘅係步兵戰車 專用嚟係市區戰用 對住手無寸鐵嘅市民呢架車直頭係人肉攪拌機 打人又得 打民用車又得 又係香港路面行得 你封曬三條過海隧道佢可以游水嚟

又挑釁習種
呢幾個月實激心到仆街 心諗林鄭你個傻閪我開單叫你做100你就做110 做多咗我仲點溫水煮蛙呀

而家黑警仲恐怖過老解
出老解起碼可以攬炒，名正言順要求國際制裁
而家次次俾啲黑警打同拘捕，第二日林奠，蘆葦聰出泥講兩句就完左件事咁

Sources?

隨便
出就證明一國兩制係失敗

班解放軍咪混入黑警到囉

黎囉

快撚啲出啦求下你 唔好唔出呀

出啦 你老母

咪出囉

快啲啦好想你出呀
出唔出共產黨都死全家

癈話

出 唔出正契弟

解放軍除左摺床單有乜撚用

一出香港gg. 重好 到時統一埋。成班建制一齊含7 爽yy. 快出啦。快d黎

邊個呢個時侯接貨咁on9

文宣 解放軍做出動大家唔好買樓

睇下罷工效果點，如果冇人願意長期罷就可能冇辦法，直接焦土。

支那黨軍 有無坦克？

屌你乜link 都無出黎9Up

等佢好耐!

《蘋果》記者收到消息指，國務院新聞辦公室明日（29日）下午3時罕有在北京召開記者會講述香港當前局勢。

黎緊個國務院記招，目標觀眾唔係香港人，係傳遞訊息俾各個國家聽，我認為係咁。

出左香港就玩完

又想搞多次64事件？

係就快喇

［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

長官歡迎你，唔出正柒頭

你哋咁樣我係唔會驚㗎

我好驚呀

咁真係攬炒。

快撚啲出啦

快出兵打 赤手空拳嘅市民

快
唔出正縮頭烏龜

出囉，個個都等緊
If we burn you burn with us!

正呀

但係Source 呢？？ 屌你

焦土，最好戒嚴埋

解放軍果d冇委任證同速龍應該就係
只係幫佢搞個香港身分證

出未呀屌你老母

quick la diu

你出老解咪全部都唔出街玩囉

商會會屌撚7林鄭

攬炒囉

林鄭都無野好怕啦，人地之後都去英國退休啦

出得 777 可以收皮
雖然呢家條柒頭都有等如無

講左咁耐都淨係口交 支那真係冇撚用

期待支爆

出就啱 對住解放軍唔洗留力 有咩出咩 諗得出就用
對住狗都話對住生物 對解放軍真係當死物
死左解放軍都唔會有人可憐出啦

快點

你咪出囉
成日講講講

係就快啦

一齊死怕咩,今日上環血仇唔洗環

大陸出解放軍一定唔會打正旗號出動入城
警察真係搞唔掂 都只會將解放軍混入警察入面執法
就算俾人知口交部一律死口唔認就過骨

唔理出唔出老解
打破僵局做緊要。
老解係其中一個破局手段，
只有破局後政府有反應，
我哋先可以擴大戰果。

出左意味中共盡地一煲
香港實變新疆
分分鐘將所有青壯年全部送去集中營
跟住搵過百萬人黎香港取代舊香港人
長期戒嚴 全面監控 進出都會管制
所以班藍絲 不理世事既港豬唔好以為無事
中共已經當成個香港所有人係反動份子
唔會有例外
現有黑警一定會被清算
改組成新香港公安部
全香港所有人攬炒

係就快撚啲啦 等左好撚耐喇

快d 出 想抖好耐 最好黎一兩個星期
大家可以放返幾日假
日日好似蒸桑拿咁 減肥

你老母 講左成年 出未呀？等到雕射啦

Sir this way

快d出，呢步棋真係好重要
香港無咗唔緊要，6月9號之後已經肯定香港無咗
但係仲可以保到個臺灣，我願意

咪焦土 我地會驚? 呢2個月見到哂香港人有幾優秀 一日香港人未死 係邊都可以係另一個香港

成班友重未醒，做乜自己都唔知

時事評論員認為，中方對新疆制定的十大政策，在必要時極有可能在港實施，更甚會對香港局部地區進行轟炸：

1.制水
2.限電
3.停工
4.停學
5.限制出境
6.限制進入中國境內
7.暫停電信服務
8.網絡封鎖
9.暫停銀行提取服務
10.大搜捕傳媒、議員、律師、教會、不同政見人仕

嚟啦

我六月講到而家。爭取國際支持先係重點。
好多人負評我。
大家睇下新疆西藏，啲平民畀人打死、自殺，中共都唔知幾開心啦，佢哋係淨係驚畀人制裁、無油水撈、無得攞綠卡

大家抗爭都係想成功啫，戰鬥唔係自己鍾意做乜就做乜，係要攻擊敵人嘅軟肋

講咗好多次快啲出呀

靠嚇！ 出解放軍＝習總玩完， 你係習總的話會揀自己玩完定賊婆玩完？

快d出啦
未見過坦克車實物

唔使咁緊張，上面仲驚過我哋呀，班官二代有成幾千億資產喺香港呀，正式出老解？攪清楚個時空先喇，你估係三十年前嘅北京，或者而家嘅新疆咩？

真係出點解要吹咁多次？
解放軍紙老虎

抗戰到底

唔出嘅話習總正契弟

我真係好撚驚呀 你呢

Come on xixi
多謝你俾機會我焦土
習維尼 一齊嗌：光復香港 時代革命 中共助攻 誓必焦土

最緊要人工降低到公安水平以下。睇下佢哋仲會唔會咁服從

咁防唔防EFP IED先？

無所謂啦 出咪出囉
大不了玩焦土

屌 我好撚驚呀 唔好呀 媽咪呀救我呀

我會帶路

同志，這邊

花園道26號，他們就在裹面

出老解就一定唔打，
但係一定會接你放工

連我家長輩都話

成屋都窮鬼怕咩，咪全港一鑊熟唔做野拎綜援囉

評你老母啦
共產黨班有錢人高官大撚把錢責住係香港
你鐘意開坦克車燒哂自己D錢冇所謂嫁WO
成個香港都係高樓大廈
要派幾多兵先夠捉人呀
黎啦唔好得個講字
而家香港就係支那既吊命稻草
你鐘意斬左佢都冇計嫁

事關重大, 出唔出老解係燒山話事

If we burn, you burn with us.

等商家一齊攬炒

连登一众香港村民和爱国青年热烈解放军同志入城政治問題，解放军解决，解决晒所有有问题既暴民，再一次向世界展示主权，震慑外国势力厉害了我的国，中国又嬴

出囉屌

到時真係有得拎綜援?
搵下邊到d樹皮好食仲好啦

佢出左即唔返工

等緊 返正綜援咁多大陸人拎

要出就一早出左，中共打得開口牌嘅都係鳩噏下就算

agree with you

一齊食腸仔蛋

唔出正契弟呀
共軍來了我帶路

仲響全港最大焦土論壇吹風係咩玩法

其實係cnn製造輿論 等世界關注